# Language zh-TW translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2020 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-10 22:11+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-10 22:16+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit"

msgid " Settings"
msgstr "設置"

msgid "Apply"
msgstr "應用"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Forward Curve"
msgstr "前進曲線"

msgid "Add custom forward"
msgstr "添加自定義轉發"

msgid "Remove custom forward"
msgstr "刪除自定義轉發"

msgid "No selected symbols"
msgstr "無選定符號"

msgid ""
"You need to select futures roots\r\n"
"to see Curve Chart"
msgstr ""
"您需要選擇期貨根\r\n"
"查看曲線圖"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Basis, %(PA)"
msgstr "基礎, %(PA)"

msgid "General"
msgstr "通用"

msgid "Premium/Discount"
msgstr "高級/折扣"

msgid "Basis"
msgstr "價格"

msgid "Historical data"
msgstr "歷史數據"

msgid "Add curve"
msgstr "添加曲線"

msgid "Historical curves"
msgstr "歷史曲線"

msgid "No selected symbols to display curves"
msgstr "沒有用於顯示曲線的選定符號"

msgid "Expiration date"
msgstr "過期"

msgid "Spot price"
msgstr "現貨價格"

msgid "Days to expire"
msgstr "過期日期"

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "Fair price"
msgstr "公平價格"

msgid "Theta"
msgstr "Θ"

msgid "Prem/Disc"
msgstr "預準備/光碟"

msgid "Prem/Disc, %"
msgstr "預製/光碟,%"

msgid "Prem/Disc, %(PA)"
msgstr "預製/光碟,百分比(PA)"

msgid "Basis, %"
msgstr "基礎, %"

msgid "Number of contracts"
msgstr "合同數量"

msgid "Term structure"
msgstr "期限結構"

msgid "Futures contracts"
msgstr "期貨合約"

msgid "First contract spread"
msgstr "第一個合約點差"

msgid "Second contract spread"
msgstr "第二個合約點差"

msgid "Third contract spread"
msgstr "第三個合約點差"

msgid "Chart & table"
msgstr "圖表和表格"

msgid "Chart"
msgstr "圖表"

msgid "Table"
msgstr "表格"

msgid "Edit price"
msgstr "編輯價格"

msgid "Edit date"
msgstr "編輯日期"
